如果另一半知道我連燈ac 想開post問大家意見唔想比佢知點算？

如題，就快聖誕節但諗唔到送咩禮物比佢

如果我想係到問巴絲意見但又唔想比佢知

可以點做？

Thanks

你唔係已經開左啦咩

你老母臭西成個感情台都係送禮物po 唔撚洗送架喇
聖誕前分撚硬呀屌你老尾